（估國家）攞正牌放假！政府頒令周日不可以做生意，屢犯者監都有得坐

攞正牌放假！波蘭頒令周日不可以做生意

外媒報道，波蘭周日生意禁令生效，大部分商店不得於周日營業，除了加油站，咖啡店，雪糕店，藥店和某些其他企業例外，另機場和火車站的商店也被允許開放。

為使社會慢慢適應，法例將分階段實施，於2018年每月的其中2個周日實施，2019年則於每月其中3個周日，直至2020年全面實行。任何違反新規則的人都可能面臨高達10萬茲羅提(約23萬港元)的罰款，而屢犯者可能面臨監禁。
─ ─ ─ ─ ─ ─

港柒：冇競爭力，垃圾，懶鬼，國家窮，福利主義整死經濟，佔中問題

股市急挫樓價下跌，破產，周身債，廢柴國家，唔挨得，想當年我游水，歐豬

我地好顧家，為公司，拼搏，同甘，共渡，工賊會

等滅國啦波蘭

有冇移民攻略

想當年呀叔我開足成個月工唔放假咪又係咁
唔怪得班鬼佬輸比我地中國人

港人：違反人權，憲法！我真係好鐘意返工呀

德國做左好耐啦, 繼續歐洲第一

所以波蘭咁窮

抵抗自虐式勞動力氾濫，

係香港唔自虐就係原罪

你係中國人？

港人老闆:好啊無問題,先減佰分之二十人工先
無咗星期日 賺少咗幾千萬上落

波蘭個人類發展指數高過莆萄牙同俄羅斯

閪港賤種：個個都咁 老細點賺錢

泛民 全民努力工作 等政府儲多幾萬億 資源放喺長遠發展 未來基金 用在更有需要嘅地方 派錢當然反對 不了 窮人派錢有乜用 買多部電話去次旅行 咁就冇咗 對不對窮人有乜資格用電話去旅行

估錯咗
以為係德國